黑洞係咩嚟

訓左幾多日

問吓公廁

寂寞在流動